上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足 真相未明 無後續？

事源1月10號 1940
粉嶺ptu附近有人大叫救命[/size=4]
片段隱約聽到 「救命啊」
「你再(嘈/逃)就拔槍」
之後傳出槍聲(約16下)同火光

知道武漢肺炎令大家驚慌

但希望大家抗疫不忘抗爭..

仲有好多好多 無名手足仍然 沉冤待雪

’ I realized that we couldn't leave it like that.
Our friends that we‘ve lost would not forgive us
if we accepted those terms from the government. ’
- Winter On Fire : Ukraine‘s Fight for Freedom.

光復香港 時代革命

up

Up

點解要深夜演習開槍？

點解叫救命都要開槍？

push

推

無人理 好恐怖。 你自己有無覺悟先。

區議員!!!

他們在殺人

想查既就無權 有權既就唔查

我推

Push

當晚好多粉嶺街坊都聽到
仲有個巴打詳細分析左

咁明目張膽開槍都煲唔起
究竟死黑警做左幾多不為人知嘅事情..
仲有好多好多無名手足

究竟有幾多手足比黑警靜雞雞處理左？

Look at his history - The above user is obviously blue.

區議員跟進咗，回覆係訓練嚟囉，冇人再跟喇

一句訓練就過到骨 ..

我都希望有呢一日
但我驚呢日太遙遠
未等到 手足已被遺忘
雖然呢單可能只係 1 / 9999 cases

thanks

咁大件事 過左幾日就無人討論..
黑警話係普通演習 就拆掂左..

大把人死左。 香港豬仲繼續番工。做假日戰士。 叫佢地做多小小都驚死。

搵左 #4
黑警話係演習 件事就完左 ..

香港人既抗爭只係俾min pay

區議員有咩權利？無調查權。

佢死口唔認，好難跟到

念力抗爭

有人話運動靜左係香港人攰
不如話係被消失得太多手足..

係 但只係一個月前嘅事
好似已經無人再提過咁..

補返link

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

推

香港人真係忙，雖要抗疫，又要革命

但係幾忙都好，我地唔會忘記任何一個手足

光復香港
時代革命

thanks巴打！！

有後續
後續咪搶口罩返工囉

不忘手足

rted

希望會有光復成功嘅一日
好似烏克蘭咁街頭roadblock仲keep住
有幅牆悼念每一個義士手足..
同埋每一個..被失蹤嘅無名手足

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

最大問題在於我地唔會搵到任何人嚟解釋
件件事都好多疑點，但係偏偏每一單case都唔會搵到班狗出嚟解釋
叫佢哋上區議會？依家唔開會然後開會佢都可以唔出席然後你奈佢唔何

香港人真係好善忘...

因為啲狗做太多陰質嘢記唔撚哂啊dklm

推啊

申請手令要求佢攞返當日所有cctv同記錄練習演練嘅片 冇就係謀殺 有就再睇? 咁樣ok?

有無？！

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

無人理架啦算吧啦，儲錢移民

唔知道可以點做

要有人記得

Pushhhhhhh

我都唔知我可以做到咩令到真相大白
但至少我希望多啲人記得手足

Pish never forget never forgive

同香港人並肩左八個月
唔捨得
要走嘅人 唔係我地

幫推

未查到 唔好俾佢沉

lpp

真啊..
每日都發生新嘅嘢..

係 宜家香港已經係police state..
真係真係.. 唔知可以點

唔知有咩做到 幫推

呢條片只係錄到部分 + 火光
錄唔曬咁多槍

但果晚好多好多粉嶺街坊都聽到多下槍聲
建議你click入條片睇

希望多啲人呢個心態 ..
唔好放棄每一個手足

我都係
只係知道唔可以比件事消失..

連登偵探又出動啦

Never forget
仲有好多單都未有真相 唔可以唔記得

屌

係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀

無人知可以點查

失蹤左咁多後生仔到依家都仲未搵得返

終於搵到個整合post

對於粉嶺ptu外槍決手足最新推測

有議員跟進過 跟住Facebook大量$0.5入侵
即使係實彈演習
事前都無通告通知附近民居..

推推推推推推推推推

有啲仲要無名
一句無可疑 就告別左

有無update?

who fucking cares?

三分鐘熱度好心你唔好咁認真啦

你係咪搞分化?

你係咪熱狗?

你係咪前線?

你又冇畀人拉過？又冇畀人告暴動？你又未試過畀人殺死然後掉落海？

你憑乜嘢提出意見？

明明罷工已經練住對方春袋，對面死死下你突然之間好似當年蔣介石放過毛澤東咁放虎歸山仲話你唔係抵撚死？

明明721單嘢已經夠曬證據只要一而再再而三日日質問始終一日佢會畀你篤爆， 你班冚家鏟又再次半途而廢當冇事發生走去查其他嘢？

畀我係差佬都笑你班垃圾啦

如其喱係連登圍爐, 不如係TWITTER 煲番熱佢

diu

推，唔可以死得不明不白

係有權嘅行兇

天網恢恢

Hi 巴打你無事嗎

查唔到
變都市傳説

區議會叫佢地上黎解釋

都無新料，好難跟到

諗起 監管之人 誰人監管

推番上去!

眼見依個政府 真係好無力感

要真相

屯門全區放高濃度毒氣，一句冇發現就過骨

油塘被跳樓死者頭部有槍傷，懷疑在粉嶺PTU被警察開槍處決

對住依個殺人政權 真係好大無力感
但係依啲有哂片 就應該chur盡佢

呢個 有啲難fc

推呀屌你老味死黑警

但呢條片已經好震撼..
仲有好多居民聽到
班狗直頭無否認 只係話係演習..

軍政府..

記得 好似仲有其他地方都聞到
又係好快沈左..

真.. 真係唔知可以點做
但又好似唔可以咩都唔做..

想知真相好易, 捉幾個嚟問下就知

對唔住 香港人真係太善忘

yes

其實一波蓋一波 堆積如山

P

演練會有事前通知，點會比人發現先話係演練？
連一啲事前通告果啲證據都冇

咁要即刻聯絡區議員做野

Hacked account

不斷地殺人

黑警永世地獄輪迴

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

樓主pin呢個

推
推
推

push 手足唔係condom

推吓

推！！！！

p

幫手推

香港人幾時會罷工

pinned

多謝巴打

同埋痴線嘅警暴每日都不斷上演

真 仲有好多好多 未能盡錄

啱啊 龍門任佢搬
軍政府 邊個夠佢講
做咩都唔洗負責任

有區議員跟進過
換黎嘅係一句演習
究竟係咩演習突發到無事前通知鄰近民居
仲要開咁多槍射殺 一個(?)逃命緊嘅人..

國際線

沉冤待雪

唔好忘記

要全民罷工

置頂有 Twitter link

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Blocked long time before

唔怪得我唔明你地講咩
原來我完全封鎖左..

推推推

係屋企就多啲用Twitter打國際線

話就話演習
我唔信
推

追究!

跟本佢個回應完全唔合理
點解演習會唔跟一般程序事前通報？
根據咩情況/守則下，需要演習射殺逃生嘅人？
點解演習要係咁近民居進行？
仲要用埋啲有殺傷力嘅武器

本身唔熟法律野
可以基於呢啲理據申請手令/從法律途徑處理？
不過好似聯絡區議員幫手會好啲掛

雲B快啲溫書！！！

Pish

Pushh

借演習為名殺人為實！

希望有熟呢方面嘅手足幫到手..
過左一個月.. 有證據埋都無起色..

Exactly ！！！！！！
手動十萬個正皮

其實都有啲擔心拍片個啲人既安危

721 831 101 1111

殺人集團
幾撚時死清光？

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

屌！！！！！

我答你都得
1.果個位冇cctv
2.唔會比公眾睇戰術部署

然後冇人有調查權查黑警，咁可以點？

提自己唔好忘記，直到光復果刻

推啦

明目張膽處決人

咁又點？一向攞正牌㗎啦。唔滿意就吹大雞衝入狗屋殺狗，不過啲民陣嗰啲全部死和撚，革命？不了。

香港人忙於盲搶炎

1月30日 721 2.0鄉黑警打鳩元朗文宣手足都冇左件事啦

咁只係法官 議員佢哋可以睇 內部聆訊咁嘅形式證據唔公開大眾

如果班狗唔肯交片嘅就係枉顧大眾利益 同公眾知情權 咁法庭就直接通緝全個ptu總部所有人包括pk鄧 ptu總部入面嘅所有白衫藍衫甚至係清潔工 直到有證據顯示佢哋冇殺人 唔係嘅全部都係共犯

向法庭申請逮捕權利 市民見到可以直接武力制服 反抗可以使用致命武力 公開發佈佢哋嘅樣貌姓名同地址 等社會大眾可以緝拿佢哋

反正全部當一級殺人重犯處理

唉 點解香港人咁可悲 ..
影低證據都要擔心生命安危

希望有呢一日

啱啊 最重要係
無人制裁到死黑警.. 橫行無忌

準備潛入去查

由6月到而加根本有好多核彈，例如葉虎、人踩人、私刑，但全部都因為我地呢邊冇資源同埋太多核彈，跟唔切，根本冇人follow

佢地講乜都得
即使有片, 都係自衛自然反應

唔想再有手足被殺？用呢4個apps!

啱所有人用

請大家幫手正評，幫推，避免沉底

笑死 黃竹坑 警察學院 日日都有槍聲
應該都係日日殺緊人
快啲煲埋大佢啦
唔可以 俾啲黑警咁明目張膽架

一定要推

唔想再有手足被殺？用呢4個apps!

啱所有人用，尤其前線手足

請大家幫手正評，幫推，避免沉底

.

除左佢地公布cctv 點查..
果邊地形極差 ptu 狗屋乜都齊

葉虎單核彈
真 知道真相但根本無人制裁到..
唔知可以做啲咩
只知道唔可以咩都唔做由佢被遺忘

啱啊 軍政府

睇黎剩係睇左標題呢

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

推呀

Push 無片佢地點講都得

而家啲殺人犯，想點就點！仆街警甴！死全家

黑警幾十年前都係咁架啦，獅子山下既精英唔做野有咩辦法？一味扲自已張成積表打發飛機香港就會好咩

有冇區議員同立法會議員follow ?

呢個時間, 呢件事你重點竟然係執著16槍而唔係有發生定無發生; 師兄, 你生活都幾幸福

黑警講既野我一句都唔會信

，

夜孖孖

up up

pish

但佢就算當街開槍殺左人都唔會有人制裁到班狗

班狗見殺人無後果已經唔會驚

要推!!

有區議員跟進

換黎狗一句：演習 就過到骨..

仲要無事前通知 實彈演習..

但都唔可以當無事發生..

佢地已經走火入魔
翻工就係打人殺人洩憤..

殺人使乜開槍比你聽到呀

係囉 我都想知呀！
點殺都無後果無人理無責任要負
咁佢哋有咩做唔出呀？？

溫和達

講唔通，冇可能夜晚用槍咁響，仲要喺民居附近。希望繼續追查

點解次次一爆親狗d 柒野就有人開post 追d 江湖傳聞？
警黑開飯單野之前又唔見呢個post 出現？

p cannot push

Upppp

agger

Tui

啱啊 民居附近 無事先通知
夜媽媽咁多槍聲 一定會引起公眾恐慌
仲要被踢爆先簡單一句 演習 草草了事

再推

其實我7號已經打好篇文
但7號成個連登都係李文亮死 嗌曬交
8號係周梓樂過世嘅第3個月
同埋將軍澳濫捕+開槍撞手足
所以我先9號夜晚出post

警黑同台食飯一早喺twitter tag曬Solomon
如果咁都造成誤會嘅咁我講聲sorry
每日都有痴線嘅事情發生
我實在搵唔到一個空隙去出post..

同埋10號(today) 就係粉嶺PTU開槍一個月
所以我先會醒起

i know that feel bro

help push

深夜實彈演集已經唔尋常
扮演的反抗者不斷喊叫救命, 依然繼續開槍, 完全違反常理

結論: 黑警謀殺

PUSH

韓國光州事件警察用酷刑殺死學生
引起全國反政府示威
香港死幾多個學生都好
大半個香港都無動於衷
就連而家疫症咁切身
都冇咩人反抗個垃圾政府
屌咩因為香港人連老細都唔敢反抗

邊度警察居然會用實彈演習殺人
以為香港係第三世界..

就算係演習 叫救命都照開槍
開足咁多槍.. 心理變態？

演習 我唔信。

明明好多件「核彈」 但都煲唔起
葉虎 射盲多對眼 國殤射學生心臟
721 831 好多好多嘅痴線事...

究竟係咪因為黑警濫暴越黎越多
我地嘅接受程度越黎越高..

好憤怒嘅同時好懊惱
真係唔知可以點做..

但他們不承認

有部分原因 好多藍絲同我地唱反調, 成為阻力
佢地接收既資訊唔全面

不過都要由自己做起
希望大家幫推d有用post,
唔好忘記犧牲左既手足
airdrop, 連儂場, twitter, ig, fb 都需要大家

一人一個有愛嘅故事，改變世界！
Hello，太家好，我哋想係YouTube 整個channel。
發放正能量，我知道宜家香港，甚至好多地方國家都好黑暗。

我想收集大家身邊嘅好人好事，大家身邊嘅愛，無論係親情，愛情定友情或者事業上嘅大事，甚至乎今日遇到一小件微不足道嘅小事，只要有愛有正能量，歡迎你放享。

好似方斌咁，一個人嘅力量係薄弱，但如果我哋聚合一齊，我哋慢慢有力量對抗不公義，對抗呢個世界嘅霸凌，對抗呢個世界嘅黑暗。

我哋要凝聚呢股正能量，愛同正義嘅種子會係每個人心入面慢慢葫芽，感染開去。

但我相信光明永遠係正義嗰度，光明會遲到，但從不缺席！

「它們找到了犯罪的藉口，因而更加猖狂、更加肆無忌憚，你會更加無助。」

「它用國家、集體名義剝奪你生存權時，你無力反抗，叫天天不靈、叫地地不應，會孤零零地死去，得不到任何人同情。你的死反而成了別人的歡笑，所以你要自救。」

好恐怖 點解推極推唔起

巴打思路正確
呢次係一次長期抗爭..

仲有10點窗邊大嗌
以前啲大遊行 投票 口罩日 都成日咁宣傳
同埋確實feel到有同路人嘅感覺好好..

咁大件事 剩係果幾日有～5個post提過..
仲要有片為證 好多居民聽到..

可能個個都覺得16槍 太誇張?

但警暴殺人政權確實做緊呢啲嘢
或者更加黑暗嘅事 未能盡錄

幾warm!
建議整個直接啲嘅標題開感情台
應該好多巴絲願意分享 加油

成件事最on9係警甴嘅回應
演習 開槍？平時又無人聽到？

麻煩大家認清長期抗爭既意思係要堅持抗爭大家一齊反抗，而唔係做一半就停就放棄。

如果大家都有強光電筒一齊照落去就真相大白，可以仲可以拖到時間

開過無人覆，我好想點起人心入面嘅光，我相信香港人🇭🇰

成件事被揭發先馬後炮
用一句演習草草了事
然後就低調諗住掉淡件事無人記得

點解黑警居然直接話係演習
無否認實彈開槍殺人

因為佢哋真係做左

恐怖份子

正確

雖然我唔係當事人
但我諗案發過程應該好短暫 16槍嘅時間
係無面對過實彈射擊嘅居民應該反應唔切

真係唔知點做 唯有推起佢
比很多人知一個月前今日發生咩事..

可能篇文太長啲人TLDR
但 好有心！

黑警死全家 殘害手足不得好死

如果唔係警謊嘅演習，除非有人爆出來，唔係好難有後續

獨立調查黑警暴行其實刻不容緩，現在只有無可奈何。

推～

懷疑？有嘅咪出嚟認咗佢

唔好又無咗後續
唔好忘記

推推推手

唔換政府既話，係永遠查唔到真相，好似台灣二二八咁，全世界都知蔣介石殺人，但都係要台灣民主化之後，先可以徹查同追究責任

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

其實係
真係死左人都查唔到

頭部有槍傷

求推

我要真相!!!!!!

你估警黑飯局流咩，唔係點解要請食飯

sad but true.

短短一個月 已經被掉淡

啱 但起碼宜家要紀錄低每一單案
希望會有黑警同港共被大清算嘅一日啦..

仲要個大佬以前係做CID..

police state

。

推。

個大佬話知佢以前做咩呀，擺明就係想毀屍滅跡

講到明就算啦，警黑一家親

搵鬼信

拉！

唔可以信狗

推！！

推！

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

- 分享自 LIHKG 討論區由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

打獵式行刑

香港獨立，唯一出路！

721831101111

tui

有曬片 佢唔認
可以點做 .. 一個月啦

屯門大興狗屋TG大泄漏
都係冇左件事啦

香港人嗎
仲有仆街正苦日日比新野我地玩
港豬記唔曬好撚正常

Good

多謝你地仲推緊

P牌推唔到